償還過 才如願 要是未曾償清這心願

星不會轉 謊不會穿

因此太希罕繼續相戀

償還過 才情願 閉著目承認故事看完

閉著目承認故薛康瑜